特朗普：中國昨日接連致電美國 稱不可能與中國達公平協議了

美國總統特朗普說，中國連續兩日就貿易問題，打電話給美國。

特朗普又說，市場因中方的言論而下跌，並無問題，強調美方不可能與中國達成公平的協議。

較早前，美國商務部長羅斯說，特朗普已明確表示，在完成與中國的貿易協議方面，在時間上沒有壓力，又強調特朗普對達成協議的目標，沒有改變。

垃圾 嚇到瀨屎係咁打電話
說好的反制呢

Push

送熊貓中
Block ngo
口交

成班中共狐狸跪係到含撚都無撚用
成班智障自欺欺人

FREE HONG KONG
FREE CHINA
FREE THE WORLD

感覺美國唔急中國急

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

反制 = 不停打電話

電話騷擾死你

WhatsApp 咪得

計埋時差，趁美國凌晨時打電話過去叫佢起身痾夜尿？

好似個d傳銷員咁，日日sell 個deal，

「Trump 生， 上次同你講個plan 我地再跟進咗，已經減到最平....

我覺得似公司sales
上次講個個價做唔到呀
好啦 傾完個價到講個期
個期今日傾完
聽日又話唔得

美國佬仲肯同佢傾 算面啦

有冇原文？
呢D 翻譯我唔太信
source?